有無人係ikea有買呢張電腦椅?

先399又幾抵

冇扶手

有少少頂住腰，麻麻地

可以加扶手 好似200$內

蘿柚大唔好坐

有，坐到屎忽痛

坐呢種不如找到圓木椅坐好過啦，貪平唔係咁貪

咪撚幫襯ikea

怡和旗下 撐警 不了

伏
利申坐緊

坐緊呢張覆你

好唔好用？之前都心郁想買

無乜特別